［心理學］分析下我係咩人

大家睇下我啲po分析下我係咩人

岸狗仔

絲

岸狗女

自信撚

少少啦

冇乜安全感

睇得出，有自信同冇安全感係兩回事

好認真咁睇晒樓主d post
見到樓主信埋d星座post 明顯樓主係一個無自信既人
仲有個post睇到 樓主呀妹係樓主身邊diy 樓主係屋企入面應該無咩地位 細妹都當樓主無到
同埋有個post 樓主話想分手 但男友唔理佢
咁睇得出樓主係現實既身份係一男友眼中廁所
再加上 樓主咁留意佢表弟 有無女朋友 明顯佢地既關係唔係表姊弟咁簡單
再睇樓主話 成日話晚上去廁所既時候 塊面好白 可以生殖系統出現問題或者身體上有咩病咁
雖然就咁樓主係一個無自信既人 正常係應該要人好好照顧 但有個post話樓主拒絕左人 明顯樓主無自信得黎仲識簡飲擇食👍
而且自己有點後悔提出分手既決定

總括而言 樓主係一個無咩自信又自細比人蝦到大既岸狗女

好正
我又分析下你先 你係一個鍾意有人重視自己 好想快啲出pool 喺屋企冇乜地位嘅典型連登仔

繼續留意你

不過你啲分析
你真係好正

咁你都留意一下我

2456 7111

你都知我係你主診醫生吖 記得聽日好翻黎